環保撚會否出來屌政府整人工島會殺死好多隻海龜？

答埋：唔會，因為佢地眼中只有飲筒

環保撚老闆係地產箱啊

一關中國事成班縮曬落老母閪

環保機構班廢柴點敢吠自己米飯班主呀

捉飲筒膠手套嗰啲就不遺餘力

同警犬一樣睇人嚟食

政府永遠聽唔島中共一定島

環保撚最叻打爛人飯碗姐

海龜今次唔洗驚飲管啦, 大把其他野食啦

好多泥頭食

所以話環保撚幾虛偽
一聽到起公屋就即刻濕晒
走杯?走飲筒?
笑話